{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53177&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성숲속의집"
    },
    "text": "「森の中の家」は静かな森の中で休息を取りたい方に提供される一軒家ゲストハウスです。 このゲストハウスはテレビとWi-Fiがなく、美術館のシラカバの森の中に位置しています。 門は日没から翌日の開館時間である0時まで閉まります。 チェックインは午後4時から9時まで可能で、午後5時以降に入室される場合、到着予定時間を電話でお知らせください。 横城駅からはタクシーで8分、横城市外バスターミナルからはタクシーで3分の距離にあります。 周辺には横城駅が車で10分、横城バスターミナルは車で3分、雉岳山国立公園は車で20分ほどの距離に位置しています。 チェックアウトは翌日の午後2時まで可能で、ペット同伴及び予約人数を超過した場合、入室及び払い戻しはできません。 客室内でのバーベキューや喫煙は禁止されており、その場合、翌日の宿泊料が追加される場合があります。 「スタジオギャラリー」では飲み物が無料で提供され、予約後に入室予定時間が変更される場合はお電話でお知らせください。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、超過人数の入室や宿泊も許可されません。 駐車は美術館シラカバの森の駐車場を無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このゲストハウスはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "美術館のシラカバの森の中に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午後4時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインが午後5時以降の場合、どうしたらいいですか？",
            "answer": "到着予定時間を電話でお知らせください。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "横城駅からはタクシーで8分、横城市外バスターミナルからはタクシーで3分です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "横城駅は車で10分、横城バスターミナルは車で3分、雉岳山国立公園は車で20分ほどの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "翌日の午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に入室や払い戻しができないのですか？",
            "answer": "ペット同伴や予約人数を超過した場合には入室や払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内でのバーベキューや喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内でのバーベキューや喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "スタジオギャラリーでは何が提供されますか？",
            "answer": "スタジオギャラリーでは飲み物が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室や宿泊ができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室や宿泊ができません。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、美術館シラカバの森の駐車場を無料でご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 385
    }
}